{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 까사델문도펜션(리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数の費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 スパ/ジェットスパ、ヒノキなどがあります。 スパの利用料金は客室料金に含まれています。 個別バーベキューの利用時間は時から時までで、グリルの利用料があります。 バーベキューSETは準備中で、予約時にお選びいただけます。 メゾネットタイプのオーシャンビュープレミアムペンションにはバーベキュー場があり、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数の追加はできますか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数の費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "どのような時間に入室および退室をすればよいですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映される場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設には何がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットスパ、ヒノキなどがあります。スパの利用料金は客室料金に含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は時から時までで、グリルの利用料があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューSETは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューSETは準備中で、予約時にお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビュープレミアムペンションには何がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのオーシャンビュープレミアムペンションにはバーベキュー場があり、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 723
    }
}